{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049564",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 얼음골펜션"
    },
    "text": "このペンションは渓谷の近くに位置しており、入室は14:00、退室は11:00です。 ペントハウスの客室ではワイファイが使用できます。 バーベキューを利用するには炭とグリルを使用する必要があり、2-4人基準で10,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンです。 幼児基準での最大人数の超過は不可能で、8歳以上は追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬は入室できません。 ペンション施設にはフットサル場と駐車場があり、状況に応じて利用できない場合があります。 ファミリーペンションで一軒家であり、キッチンと客室は禁煙です。 駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの客室でワイファイは使用できますか？",
            "answer": "はい、ペントハウスの客室ではワイファイが使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルを使用する必要があります。2-4人基準で10,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児基準での最大人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、幼児基準での最大人数の超過は不可能です。8歳以上の追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション施設にはフットサル場と駐車場があります。ただし、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションは一軒家ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは一軒家です。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 363
    }
}